[連登公投] 當商場商鋪休市時,應否暫時休息街頭戰?

既然商鋪參與三罷
我地應該配合香港成為死城！
唔一定下下扑野先叫進攻
只要黨鐵/商場一閂, 我地就休息街頭戰, 多d 集中搞文宣
只要黨鐵/商場一開, 我地就出黎行街賀佢老母
能收能放先係運動嘅精髓
加上唔想大家有起事上黎冇哂商場避被捉

：好，能收能放，草船借箭，夠膽日日都唔開
：不了，中資/黨鐵必須死，日日都扑佢老母臭閪

佢唔開仲仆 個問題唔係效益，係風險好撚高

P 牌推唔郁

最重要係冇黨鐵, 商場會冇左好多遊客, 手足會好危險